突發！ 有人係調景嶺搞連儂牆！

個個就係我 如果有街坊想黎幫手 可以過黎

香島附近 依家得三條友 有冇街仿幫手整連儂牆

推

近唔近地鐵站？
坑口巴打表示剛剛搬入呢邊唔熟路

嗰個位多唔多人行？

利申：住彩明 好少去果邊

呢個位

有冇人黎定去哂機場

近彩明

巴打其實彩明去將中已經有，可以考慮幫個邊手，攪個新既都應該會有人幫手，不過會相對多野要準備

咩位？

彩明去將中隧道

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

隧道入面？ 唔太熟呢區

係呀
體育館過將中果條